咪再傳12號下午去冇用，三讀已經通過

用下個腦，上網搵下資料都知
一日根本唔夠時間討論
你可以11晚去，但唔好用12號已經通過做原因
唔好用非事實煽動人

唔好再用張agenda話12號會三讀

推，以正視聽

同埋聽日立法會十一點先開會 仲要先係行政長官質詢時間 保安肯定再加強

驚啲人發現聽日原來無野 再之後鬆懈狼來了就死

依家係有機會會過
剪布又唔係冇試過
明知有可能
係咪要等到真係過左先黎後悔
然後話‘我點知會咁啫’
當然只要佢未過 幾時去都有用

Mr Alistair Carmichael (Orkney and Shetland) (LD)
The Second Reading of the Bill to implement these changes will take place on Wednesday. Legislators in Hong Kong have told me today that they anticipate that, thereafter, the remaining stages of the Bill could be completed as early as the middle of the week after next.

U.K. House of Commons 10/06 on the urgent question of HK

咁就係佢二讀收佢皮，唔比機會佢入三讀咪得

點解2讀唔拖要等三讀先施 二讀拖多排三讀拖多排 可唔可以令個法例通過唔到

另外個問題 如果佢地想盡快通過 一日搞曬 以免夜長夢多咁點算

153個修訂
全部用5分鐘討論+投票都冇可能

咁想問要點樣點會因為時間太長而流會
呢條法例要幾日都過唔到三讀先可以覺置

而家係要連二讀都唔俾佢地討論到

正確

對
點解要表決先行動

咁你就講事實啦 相信你話2讀都唔應該比佢過都大把人支持